金氏世界紀錄同北韓有咩關係？

咩係金氏紀錄

定係叫甘氏世界紀錄